你地公司油卡減幾多$？

分享下

4

5

6

7

3

8

3蚊

你用到咩

updated....$3.2 normal gasoline

有無$3 / 3字頭，非月結嘅現金卡

車隊卡 shall 2.75 現金

$4 pay by cash

好小

-$3.2

咁同能源大法差唔多

Shell $3.2 現金卡

9

負錢, 我每次入油, 油公司要俾番錢我。

利申無揸車。

求detail

more please

4.2

3.6